有冇奧巴馬見軍人啲片? 會唔會都係英雄式歡迎

無 得侵先係唯一英雄

準備號召美軍發動內戰 核平所有藍州